Création d'un site web pour l'association GEEKO (M1106)

Dans le répertoire site_web se trouvent :

- Un répertoire docs
- Un répertoire html


Dans le répertoire html :

- les fichiers des pages web
- un répertoire css
- un répertoire images